[有樓戰線] 麗晶花園件事就係班中產唔理政治既後果

麗晶既物管係瑞安物業管理有限公司

而麗晶係無業主立案法團

而控制業主立案法團，揀間垃圾既物業管理公司，一樣可以將你既血吸乾吸淨

好多人唔知道以為平既物管公司就好

但其實物管公司係負責大廈既工程招標同埋大廈管理
好多天價既維修方案都係被指圍標
而工程公司同業主立案法團主席同物管公司都係比人話有關係！

所以我係到呼籲
已經有樓既你唔好以為買左樓就等於上左岸
一定要參加業主立案法團既選主席、物管、各項公程投票
每年投票一個屬於你自己既主席
而業主立案法團既係絕對有權決定用邊間物管公司
踢走紅色資本物管公司
分分鐘幫你慳返唔少錢
唔洗變麗晶翻版，有樓都唔比入

你先係層樓既主人，唔好浪費你手上既一票
否則你既血汗錢就會比人吸乾

一間好嘅物業管理有限公司
會喺工程招標前幫你搵間顧問公司同你估價

幫你慳返唔少錢

仲有都要睇睇Cap 344 認清楚自己權益，唔好俾人trap, 業主會盡可能唔好授權人開

揀間好嘅物管公司

一開始管理費可能貴少少

但之後就幫你慳返唔少，仲要更好既居住環境

push

物業管理有限公司係好怕業主立案法團

所以通常都會同主席打好關係

盡量唔好少授權人投票，見過好多人一個人拎住絕大部分既票話哂事

你既懶惰係有代價

唔好

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

屋企人有樓唔想去既

可以叫佢授權你出席

而主席通常都畀建制搶咗黎做。

耐何好多人真係買完層樓交完管理費就算。連個fund俾人陰乾都唔知

麗晶邊到中產呀？好過公屋仔少少咋喎

通常入業主立案法團都係煩人，管理公司點會唔怕

屋企人有樓唔想去既

可以叫佢授權你出席

一定要出席主席、物管、工程公司投票

如果唔係你就會被選擇用咩方案

agger 又舊又平

幾百萬就係換來咁嘅待遇

改去支支持領展? 不了

30幾年都冇IO?

用你既一票

揀一個真心為你層樓既人

成千萬架屌

一開始如果冇，之後如果冇大事發生好難會有

麗晶花園唔係有個業委會咩？個主席係潘進源（民建聯）

有人挑戰過佢個位，比佢無理DQ左

無錯

好多轉手先發現前物管公司盤數係好亂

大型屋苑既管理費fund可以講緊幾千萬

細既都最少幾百萬

所以唔好揀間差既物管公司

其實你明唔明唔係講緊層樓既價值

只要有樓既都會被影響

推

對於佢地黎講個pool入面既錢先係最吸引

Push

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場

好出奇咩 大把地方都係咁

業委會同業主立案法團係唔同野黎

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

POST埋新聞

推，以往都爆過唔少立案法團同維修公司/其他公司勾結合謀定價用天價中飽私囊，全部益返法團自己友，麗晶今次單嘢連住客都唔俾入返屋苑，性質未必一樣但都反映咗大家係唔可以唔理自己住緊嗰度背後嘅勢力做緊咩事

Vote them out

同埋唔會有黑社會同閒雜人滋擾
建興有板你睇

價低者得嘛
你貴少少連生意都接唔到

但係人地若果係大集團實有辦法扮番平左俾你果舊錢,拉上補下

潘進源個底咁既樣
麗晶業主真係要反省下, 唔好乜都唔撚理

所以你更加要參加

揀間有口碑啲既

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

有興趣嘅巴絲唔怕悶可以睇睇

可唔可以組成一間偏黃既物管公司
大家射啲錢養佢？

光復香港，時代革命

612 721 811

麗晶花園係有業主法團㗎
但係問題係個法團畀 民建聯操控
上屆業委會選舉dq曬啲人
所以點解管理公司有權去做呢啲陰質嘢

記唔記得陳維安？一個應該服務議員嘅秘書，可以妹仔大過主人婆，宣佈議員嘅會議無效。

依家就係每區都有陳維安奪權，你樓下看更可以宣布你冇權返屋企。你想捉佢嚟鬧，佢就匿埋唔見你。

急推

自己屋苑自己救

物管公司係唔洗射錢養

做好管理自然客似雲來

721 811

有樓應該踴躍D啊嘛。

學黃埔花園業主，踢走吸血鬼旗下魔爪

出黎個班街坊俾佢地無理打壓同dq呀
乜撚野乜都唔理呀

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

R撚晒頭，麗晶都中產太古城咪豪宅

中咩產 麗晶好平

呢件事真係痴線俾咗幾百萬啊都返唔撚到屋企

就嚟兆康苑之類都上神枱

邊間管理公司會好D ??

其實你明唔明唔係講緊層樓既價值

只要有樓既都會被影響

你係咪覺得層樓貴少少就唔洗理物管公司

有立案法團,d委員全部藍屍都係冇用
朋友個屋苑就係咁

你個標題打得唔好 唔使反駁啦

如果你係業主, 管理費個個月交, 點解可以容許幫你服務既人唔比你返屋企?
一定要成立業主會, 踼走一直吸血既建制保安物管公司

我只係想講班中產唔好以為唔關自己事

借位一用

曾偉雄正式出任聯合國幹事

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

屋企人有樓唔想去既

可以叫佢授權你出席

一定要出席主席、物管、工程公司投票

踢走哂佢地

如果唔係你就會被選擇用咩方案

咁多街坊係度屌緊，你反話返班居民唔理？

明明係自己地方
你先係主人，而家竟然調返轉
即刻趕走佢地啦

邊忽中產

麗晶一半黃嫁又屈人唔理政治？

麗晶都係中產

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

原來係有，自膠

700萬 想問下在座有幾多非父幹靠自己搵到

咁都唔中 連登仔究竟月入幾多

唔認同標題，其實同而家香港狀況一樣，居民有訴求，但業委會唔Q理你，因為佢地大權在握，不停用拿渣招數對付想推翻佢地既人，係掌權者有權用盡，唔係居民不理世事

但睇呢個網係寫未有

七百萬咁撚平 係港島買到d咩？

沙田翠湖有版俾你睇啦！

好大隻宜家果個街坊

明白今日要荃葵青好忙
但有冇文宣可以幫手，多啲英文版大家先可以係機場等地方派 先可以推出國際！
推比英文文宣組做野啦！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

麗晶真係唔算中產
但都可以警惕買左樓個班要關心下自己社區

原來依家香港有樓都唔算中產，請問中產條線喺邊度

仲有樓主都係想提醒大家唔好俾建制操控自己屋企啫，成班jer住"中產"兩個字做乜，離哂題

屋苑仲可以反抗下，私人一棟樓個D 真係 硬食
加油各大業主

居屋都係中產
咁公屋都可以係豪宅啦

好仆街 麗晶業主非法集結

你唔理政治，政治都會找上你

佢屌班居民唔理wo
班居民屌左咁多個鐘叫唔理？
之前居民出黎選一路俾業委會同管理處無理打壓叫唔理？

p

啟德既手足去麗晶聲援下麗晶手足呀

瑞安是羅康瑞梁振英老友，應該唔関住客事，所以要追究管理公司

我住呢到企係到唔得？

問執法個個
但係未都屈尻你有幾難

係度拗麗晶係咪中產做乜尻呢？ 唔撚係重點啊

好明顯 班中產講緊全港中產
重點唔係麗晶花園係咪中產
成班做乜野
講緊依家因為以往唔理燒埋身屋企都翻唔到
麗晶係咪中產係咪真係咁重要

咁有公屋都係中產啦

個班明明係基層，中產繼續飲飽食醉

邊個social media多中產睇 ，同佢哋文宣唔理政治買咗層樓都返唔到屋企

麗晶係第一期居屋。佢都中產太古城叫乜

一拉就好睇，隨時真係暴動

825荃葵青
91機場

機場幫手簽一簽 得返2日時間渣

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

你地無做錯到

抵啦咁撚多人投蛇齋餅

吓業主立案法團都無？

我冇話過佢地係中產
我話樓主屌返班居民wo

well said

比一間 舔共公司管理的結果

我就識有麗晶業主係撐警藍絲，今次除咗恭喜佢，真係唔知仲可以講乜。

原來咁撚多管理公司係"會"配合黑警同垃圾政府去"做"野
大家記得問清楚自己屋苑個管理公司以免再次發生無啦啦俾"人"禁止返屋企呀

呢次竟然比物管大返班業主轉頭 我都覺得奇怪 原來無OC 平時屋苑班業主係食物鏈上係惡過物管公司嘛

冇業主立案法團咁大擭

------------------------------------------
9月1去機場

呢家法例個定義 真係用黎幫政府

企政府個邊做咩都無事

A democratic and civilised city requires active participations in all ranges of activities, not limited to rally or protest.

啱啱喺另一個po出完，請中產同有錢佬都要記住：

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

以前積落黎

今日出事咪反抗

今日麗晶，明日全港屋苑

麗晶係居屋

俾錢買難受，民建聯操控，成日寄啲垃圾就想翻身
no way

價低者得真係好on9，邊條仆街諗出黎

唔怕遲醒最緊要醒

屌你老母咁都係而家先咁多香港人出黎抗爭啦
你係咪屌哂而家出黎抗爭既人呀

房署係寫未有，有巴打話有，唔知有定冇

醒晒

關

學好中文係好重要㗎

其實你幾時見到我屌麗晶班人

我係想話比大家知無業主立案法團

有樓唔參與投票既後果

推呀，講得好

721
811

咪撚再推麗晶

屋企業主立案法團 仆街到種票 可以點

全部唔出席投票嘅 會被投票
然後分票俾佢哋想當算到嘅

之後迫走哂其他有心有力嘅

呢件事知咗好幾年 但冇人搞得掂 點好

將瑞安既管理公司踢走晒就岩

麗晶只係一個版

比紅色力量控制既後果

希望全香港屋苑都係咁，遍地開花。

麗晶人，加油!

Pish

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

麗晶只係一個版

係要話比全部有樓既人知道

比紅色力量控制既後果

就係有樓都冇屋企返

麗晶居然冇法團

居屋都中產

呢單野之前班街坊已經抗爭緊啦
一路俾佢地打壓你講到班居民唔理

共產黨打到黎 你層樓之後都係屬於共產黨

𣿬秀幾好

麗晶只係一個版

係要話比全部有樓既人知道

唔好以為有樓就上岸唔關事

比紅色力量控制既後果

就係有樓都冇屋企返

佢好似企起反呀媽果面 呀媽都反
真正無底線

見到瑞安物業管理有限公司即foul

天價既維修

都啱
呢番說話一定要同完全唔理世事嗰班講
南區 新東嗰班其實都好誇張
越唔理世事就越會覺得純粹係後生仔搞事

如果你果區係保皇黨區議員
一條龍勾結埋tim

保皇黨滲入左咁多年貪左咁多錢
好難搞

其實我冇屌過麗晶街坊唔理

但比紅色力量一路控制既後果就的確係今日見到

我係要呼籲有樓既人唔好以為唔關自己事

你自己睇返你個標題點講

呢睇到係未成立

唔知成立左未

咁似港共政府嘅工程，市民唔理就天價埋單

岩

就係班中產唔理政治既後果

我都唔係講麗晶班人唔理

麗晶其實一直以黎都有業主委員會，所以就冇成立業主立案法團。
不過個業委會就一直比禮義廉既潘進源操縱住，結果就算區議員換左做公民黨既畢東尼，都改變唔到d咩

你話麗晶件事係唔理既後果wo
即係表示麗晶班街坊唔理所以搞成咁啦

麗晶件事係講緊有樓都冇得入
唔係話佢一直唔反抗

推推推

其實大家都係想推到紅色力量，不用分咁細

有咩分別？
你話麗晶有樓冇得入係唔理既後果
即係表示麗晶街坊唔理搞到有樓冇得入啦

推，燒到上樓了

一個唔小心，就開水喉

麗晶都係廢中

唔算中產

港豬到肉了

當初應該冇人理政治
冇人去選業委會
畀保皇黨班仆街攞哂嚟做貪油水

其實你知唔知自己講緊咩
麗晶事件就係話比大家知有樓都唔代表安全，已經上岸唔關自己事

而個原因就係大家一直都唔多理，之前一直比果班人操縱住先會昌狂

無錯你而家麗晶班街坊係出黎反抗，但唔係有樓都冇得返呢件事邊會有咁大回響？點會有咁多街坊肯出黎？

好撚多屋苑都係咁
屯門龍門居業委會老公加區議員老婆條數亂到
所以一定要出席/選自己業委會
好多屋苑都天價維修上過報紙

麗晶點會係中產地區？

講宜家樓價價值根本無意思，好多麗晶友係80 年代用25 萬買番黎，本身只係做基層工

所以個情況似公屋藍絲多過中產離地

好多人會唔去開
投票就簽proxy

有事真係食左你間屋都唔知

藍絲：你地唔去我樓下搞事咪唔會搞到我囉，最衰都係你地班示威者者

我未同你講麗晶班街坊之前一直有出黎反抗囉
唔係而家先出黎反抗，而係一直俾呢班人打壓
之前都有咁多街坊出黎
好似選業委同反大維修
你唔知就唔好話班街坊
你自己講得衰又唔認

麗晶花園有業主委員會，主席潘進源係民建聯既人

佢本身亦係麗晶選區既區議會，2015區選比公民黨畢東尼拉左落馬

2018年有居民挑戰佢個業委會主席位，比佢無理DQ/玩流選

樓主唔好係度誤導人啦，google下係咪咁難？

唔該唔好講到麗晶既居民唔理政治冇做野，先搞到宜家咁

宜家係佢班人玩制度暴力壓撚住居民啊

其實我係要推廣比大家知唔理政治既後果

就係有樓都冇得返

麗晶花園, 富強苑, 南山邨, 天頌苑, 洪福邨

咁我想問而家香港人呢十幾二十年有冇keep住反抗呀？

有一部份人有呀
但咪又係因為大部分香港唔理政治，覺得有錢就算
覺得唔關自己事

唔係反送中既事點會令咁多香港人出黎呀？
咁你問下係唔係因為一直都係香港人唔理政治先令到而家比人侵蝕得咁重要

而家就係要喚醒連有樓既人都可以係受害者，唔好以為唔關自己事

你岩

拉左到告唔入

係！即係政府的縮影，用居民交的管理費去滿足他們奶政府奶黨的行為，即是用居民錢去害居民。

拉左兩個，班中產都唔敢郁

03年已經有啦，仲有反國教反東北
14年雨傘
除非你覺得唔夠而家咁激所以唔計啦
今次反送中係多左好多人，咁香港人一直醒覺又有咩問題呀
點解你唔係說服更多人出黎而係怪責人唔理呀

依家求其住私樓都叫中產，麗晶呢都叫中產?

屌樓主本身點諗得你自己知，但係個標題寫得差就擺到明

淨睇標題根本表達緊“班居民唔理政治抵撚死”，“總之中產就係政治冷感”

寫得差咪認句衰仔就算，仲串柒柒係到撐

成日話自己政治冷感、政治中立、政治唔會搵我

呢個正正就係一個好好嘅例子

政治係無時無刻會搵著你，只係你自己願唔願意醒覺

一半投黃喎 好過好多區喎

所以咪話反中係咪一直都有
但大部份人唔燒到自己咪當唔關事，因為覺得搵錢至上

就係因為反送中啲人覺得燒到自己咪出黎，先令人政治覺醒，但就係因為一直以來唔理政治所帶黎既後果

而家咪就係呼籲班有樓既，有樓都可以陰亁你，叫班人出黎

你有冇睇下我highlight係咩字？係叫班有樓既人都出黎呀，唔係係到怪責你地唔理呀

推！

樓主邏輯

有抗爭但唔成功 -> 姐係你唔理政治先搞到咁

P牌但推

可唔可以登報恥笑麗晶d人? 選民建聯？ 抵你死啦～等你層樓俾人共產啦～

麗晶個區議員係公民黨呀屌你老母
邊撚度選民建聯呀

pish

成立咗業主立案法團都未必好
除非居民齊心
成日比班做建築嘅入去拎曬鐵票 瘋狂益自己友 又洗樓拎曬授權票 根本玩唔贏

入業主立案法團真係又攰又曬時間，但純粹為公義
而且D針同管理公司勢強就強姦你，勢弱就抹黑你或者唔合作，就好似呢工餘時間都戰鬥緊咁。而其他住客只係食花生以為唔關自己事

業主立案法團就係小型既政治舞台

用你時間，但懶惰係有代價

忍唔住比多粒你

上邊有人講麗晶花園有個業委會，個主席係潘進源（民建聯）

有人挑戰過佢個位，比佢無理DQ左

連第一步的業主立案法團都唔肯去搞，個個連住緊個坐大廈都唔關心，而家想趕走個管理公司都唔得啦～

麗晶花園樓價準備下跌。
其他屋園自己睇路，
Check 下自己物管
有無立安法團。祝各大業主好運

咪話左有班街坊肯搞但被無理dq囉
咩個個都唔關心呀
一直有一大班街坊抗爭緊，你就講到係全部街坊選呢個主席出黎

700萬真係入場卷only

扺能死

每棟私樓都係一個小立法會
上岸都要投票，切勿貪平幫襯大陸工程得不償失

光復香港真係要要徹徹底底

做人一定要精明
俾個like你

麗晶唔係居屋嚟咩?

721811

麗晶花園是香港一個私人參建居屋屋苑，由瑞安地產有限公司的附屬公司「Triprofit Enterprise Limited」發展，及由香港房屋委員會負責監管整個發展過程及推售

612 721 811
光復香港

推
唔好做港豬

up

終於輪到有錢人都被插一刀

其實入唔到樓嘅係黑衫 咁你講嘅中產 唔理政治嘅 都唔會係入唔到樓嘅人啦 其實對佢哋冇乜影響

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

即係美孚新邨果間？

麗晶都中產

麗晶都算中產？